請後生仔暫停所有街頭文宣

講真要知既呢一刻一定知，唔醒既點叫都叫唔醒。
而家係街頭做文宣或連儂牆會好危險，真係要忍一忍唔好做住

你都on9

屌你都費撚事